[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

雲加
阿根延 重心

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

巴西對沙特先贏2粒

買咗阿根廷讓球主客和客勝
然後雲加重心

RIP

大波cAshed 希望瑞典爭氣輸多幾粒

轉盤反而要要下盤喎 升水派錢咩

阿婆波，巴西-1@1.89
德國資深球迷料，法國w

我係阿根廷球迷都唔敢買阿根廷

巴西[-1]

唔撚派點賭？

藍字？#dog##haha#

終於開大波
DLLM

奥地利手足補巴西唔洗ifc了

雲加 對 KAAAAAAAAAA
hohohohohohohoho

書包已死,挽留

法國全力

巴西半主

D美洲佬都係成日遲到,無D專業

德國個陣

法國世盃陣容咁濟

唔ALLIN法國都唔好話自己識賭波

法國盤得1.7 不如直屌主勝

巴西個陣加主場， 真係出盡力喎。

直屌-1啦

第一日賭波?

主咩野場

德國中場俾包皮撚死，明顯試陣on99

主場

轉盤啦法國

係中東踢喎

鼻屎佬知道甘美治有前無後=打少個後防
直頭轉佢打中場？

等法國升半一就入手，冇就主w

讓-1/半全大好過

一推前卻奧完全無防守意識，轉身慢gg

法國回咗

德國

咁既陣和波輸半 索性輸埋去

巴西-1

邊有

喺沙地踢喎

可能佢指1.68->1.7

啱先1.68而家1.7

係
世界盃之後轉返佢擺防中

禁你咪德啦

係喎， 以為巴西主場

456未

雖然寧買當頭起，但覺得德國可以不敗

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

派我未

岩啊上場俾人3:0

巴西角大 超重心

好怪 無理由唔開半一低水 平半好撚抵

巴西踢落好普通

直頭打翼好過啦
橫掂都係甘美治放題

巴1:0

呢排好似梅下梅下 分分鍾1:0去到尾俾人追番粒打和

屌又要等幾耐先派呀u21

標準答案 : 引客

不嬲踢落都廢廢地

明亮要咗角大

DLLM

0:1

屌 以為45分先開波

巴西咩陣

巴西針得

巴西入未呀

主流公司Bet365為本場比賽開出主讓一球2.00的初賽盤，比利時作為上盤近10場贏盤7場，贏盤率70％。

1:0

法國回

買乜

尼馬瞓地多啲定角球多啲？

咁場冇威廉，難有角

今

3角

巴閪走盤當贏

買左巴西法國
覺得ON9左

FT 00 gel

比利時我屌你老母出哂後備咁濟

巴西鳩下鳩下會俾人入

中前場ok喎

是但啦都係盧卡古入波架咋

唔派點買呀on9

屌定先 還掂完場都係輸盤

派左 你右登入去？

有世三同lkk點唔買比利時

要荷蘭了

要左定右買

巴西快手d入

巴閪妹到 半大針

入左 右入多兩球

巴西差啲派膠

派未

6倍阿根廷嬴啵
仲唔買?派錢波

無角

巴西阿根廷踢閪成咁點入波

00

阿狗好茅

kimpembe呢條垃圾 感覺到佢又會派膠累街坊

唔刷c

屌唔派比利時u21無錢買比利時

足水6.5b,唔洗諗屌落去

入未

唔買比利時就是贏

仲以為入左

巴西差小小

巴西入一粒先啦

大巴拿

似00完場

ON9 阿根廷無出美沙 等輸啦

仲飲水

友誼波咋

英格蘭小牛 -1 中 絕殺

巴西半主針

仆街又無買2.5細

比利士盤
法國主w

365封10幾次盤又冇野發生

分分鐘時都唔補

辛尼正選 法國rip

Sick ball

巴3角

上場打到成PAT屎咁

你真係有睇場波？

華拿廢到仆街都唔換

麥包皮>辛尼，法國後防>德國

鬼盤都買？
識唔識嫁

今場仲要上個6號仔新人

法國有粒老鼠屎係後面

妞亞定羅利絲派膠先

巴西得1c

屁馬係到鳩射

開波！
自私食4串5 小注 gogogo

德國fans，但今場不了。。

巴西古天奴屁馬留力啦
打死人咩

法國第一粒波1.62

巴西不如腰斬啦

尼馬又黎踢獨食波

有無人買左主其他 50倍

巴西個場有3球 我食屎

有冇法德link?

有無買愛爾蘭既手足

77台

Lm

比1:0

豬蛇打中峰真係好FIT

好正d拎波

比利時goal

好撚驚德國兩邊

比利士

手球巨根88

2.11比利時🇧🇪

12m

巴西.. 笑了

12m?

12M

who

亞軍庭12m

大巴拿射？

成班盲左？

罰球

miss

夠入波

入左

豬蛇d彈彈波正到

包皮撚9

雲加反cup了

包皮真係快到痴撚左線

法國禁屌

屌唔入

包皮點輸?

Yes 比利時入左

法國都就入

話咗今場包皮撚狗

走地角點買好

包皮係咪痴撚線 完全無撚得追

鬥快跑真係得保特可以一戰

等巴打出水

佢今場四個後衛都跑得慢

巴西想玩咩

佢啲插花真係過到人 唔似某朗

最後咪又係傳唔到比隊友

下次自己射撚埋

愛爾蘭 fg

法國8.5足水入

巴西6.5b

普巴我屌你老母呀

法國手球

德國打返機動性咪好囉

包皮撚狗輸12M

德國 12m

輸12m

唔係普巴黎

呢隊亞軍庭無銳氣無晒南美波風格

炒啦

德12碼

係咪認錯呀

GOAL

12M殺手

wtf

嘩屌,全世界玩完

普巴個傻閪比人迫仲得身位 on99

但覺得唔應該判
0-1德

德goallll

咁都入 個波慢到

反底

半大-1

岩岩入法ng就12m dllm

隻閪手有d高

法會刷?

主勝高水呀

屌法國on99

法國W要買啦

包波兩三下追和

輸普巴

好慢WOR個波

擋到

判係合理 唔判係人情

屌想等足水入2.5b

真係個kimpabe 派膠

法追唔追到和嫁

咁樣射埋隻手度都有12M

金柏比好撚廢 上次PSG又紅9左

佢廢定烏迪迪廢

冇呀 條垃圾係度得身位

睇慢鏡係剷波個陣隻手嘅正常擺動黎

等唔到角了

法國咪撚斷我比利時

屌次次都係咁

德國第二粒1.53

3.32主W,邊到搵

烏迪迪係間中跳制 正常無得輸

法國世紀大船又沉

荷蘭同巴西可唔可以入一粒

普巴真係好鐘意得位

西班牙 法國 全死

兩個沖緊過黎仲得 黑鬼真係冇撚腦

全世界巴西法國..莊家大勝日

呢隊德國咁勁既

烏克蘭入粒黎定下驚

德國又揀波踢,臭閪

有sane差好遠

Werner

唔覺得勁,根本法國無出力

德國快速反擊好勁

又俾個賣料狗呃我買法國

德國差D又一粒.. 今場上哂電

頭XX

齊齊沈船都幾爽

德國按屌

法國唔想踢輸埋去啦屌

呢隊德國完全撚爆法國後防

無得咁講
Wc個表現

射你老母閪咩普巴 屌你老母

普巴個傻鳩 係到鳩射

德國ng抵屌

似琴晚西班牙打英撚,半0:3,全2:3

普巴你個撚樣成日搞鳩我
世界盃買格仔你又走去入波 斷腳啦死黑鬼

呢隊德國會輸比荷蘭

法國踢逆境波應該收左9成波
世界盃果陣好似全部都係順境波黎
果陣入完1粒就守 宜家又要局攻宜家德國分分鍾嬴多你2-3次反擊

假到

8.5入唔到

德國咪刷

辛尼刷角機

第二粒波買德國 2.7x

德國而家可以慢慢鳩猜

辛尼

上場sane後備

法國攪咩

烏克蘭大波係咁降水等唔到2倍

入咗9.5足水

連角準備0:2

C again

法國後防比人撚狗咁撚

u21幾時派。。

辛尼刷角機又起航

辛尼真係刷角機黎

刷完未

德國WIN仲有1.75

德國 西班牙撚完賭仔 到法國撚

唔怪得德轉盤

我都等緊 一派就買哂比利時下一隊入球

仲未撚派錢 點追德國ng

絕對要喇

普巴抵你比摩佬屌 死垃圾

德國ng 派錢？

睇黎我都要做鴨還卡數

下場曼城整個特別事件俾辛尼刷唔刷到5角仲好啦

比1:1

好彩未派錢

係咪要多謝狗會唔派錢

好彩未派

比利時半大膽

屌...巴西唔知踢緊乜7

走盤當贏

對沙特都贏得兩粒就知班友HEA到仆街

巴西冇喇
慢到

12點後下盤日

巴西比利時烏克蘭入波

等U21派推德國NEXT GOAL

出個陣出黎呃飛

巴西快入
德法-2

下半場普巴仲有得踢 法國一定贏唔撚到

仲要入一粒先走盤. 真係搵笨柒

世界冠軍個後防

世杯有SANE洗3場出局

荷蘭又要入了..

帶梅拿去把撚

比入未

買法國反cup 點see?

買定德國NG啦.

德刷完未

梅拿冇左波追人功能

應該比人中出0:3

問鼻屎佬個傻鳩
死攬班老野

入唔到8.5好橙

有幾多刷幾多啦今場

睇定d好

好大條紅色孖煙通

竟然係領先個邊咁主動 法國

巴西龍都未撚中過

岩啦 法國打反擊 比包皮爆

換左人讓佢入

點爆 長期有人mark住

比利時主勝有兩倍

包皮今日半隱形

365假架 睇live 係巴西禁屌

請求巴西滅國

德國邊個夠佢爆

輸撚晒,無交嗌,訓教戒賭

大出血

包皮醒目仔 知對面個右閘廢 係左邊禁屌佢

屌 u21 完場咁耐仲唔排

豬蛇彈彈波真係世界級

行撚開啦普巴腳軟就

一笑佢就有機會

射多次

等3個鐘 同韓假差唔多

德國gel得未

人牆都過唔到

巴西入禁區就腳軟

gel gel gel!~

連禁區都入唔到呀

好過法國係自己禁區就腳軟

俾我走盤啦巴西 dllm

半6得唔得

德國gel得

法國依個陣都俾人屌打

法國班nigga真係冇鬼用

法國班大帝撚賭仔 dllm

飛機

巴西俾人射撚到

烏克蘭goal

巴西場波閪撚到
波又無角又無

D南美佬真係好古惑

巴閪

成隊巴西好似係度玩咁，個個拎住粒波等人黎搶，節奏拖到勁慢，俾人過左連追都唔追

尼馬條蛋散完全唔知係度做乜

total lost 訓得

巴西試下比一粒啦

踢撚壞晒腳
尼馬係巴黎已經係咁

法國cup到？

買法國反cup

法國快撚d換人呀屌你老母

尼馬真係唔知佢做乜撚...
明明技術都有D... 但係要踢到咁撚西

阿根廷入未？

巴西真係賤種隊黎

really!!!!?????

見唔到有希望

羅美路咁醒神

巴西走盤 法國反cup .......

哂口水 當針咗 訓覺算

U21唔撚派. 想追巴西角細都追唔到. 屌

請不琅消失希望

巴西想點

巴西快入PLZ

3x1
星期二 9 法國 (主) 對 德國 (客)
客 [+1] @ 1.85
星期二 11 烏克蘭 (主) 對 捷克 (客)
客 [+1] @ 2.15
星期二 14 比利時 (主) 對 荷蘭 (客)
客 [+1] @ 2.12

3x1
星期二 9 法國 (主) 對 德國 (客)
主 @ 1.81
星期二 10 愛爾蘭 (主) 對 威爾斯 (客)
主 @ 2.20
星期二 8 巴西 (主) 對 阿根廷 (客)
客 [+1] @ 2.35

精神分裂買法等於捐錢

巴西吹雞完場算啦

巴西刷唔刷到4角

國際賽全針 痴撚線等英超重開先玩

算把啦 放棄依場好過

巴西goal

出FULL TEAM 扮野昆錢呀巴西

巴西唔攻唔會有角啦

點呀白痴仔

阿根廷波衫無錢印埋人名

?

巴西快啲俾返粒

屁馬

冇買巴西角細真係on99

仲未block條報假狗

出後備隊其實仲好過正選.
正選果班全部HEA到仆街

岩岩扑

半場見1角即刻買角大
咁就輸左2K

巴西又飲水LU

踢到咁點會有角

咩料 巴西個場播精華

去撈金就真

兩隊垃圾係到妹

踢踢下全場出去飲水?

禁區都唔入都有角咩

其實場波一早完左

法國咪一樣出wc team昆錢

咁都CUT到精華出黎都幾好野

輸球12m姐

有無手足好想屌會計妹

Dllm 巴西得返10分鐘 分分鐘冇補時

法國起碼D人有跑.. 巴西就睇見唔開胃

補乜閪 乜撚都無

阿根廷出美沙未

一定唔補.... 快D派U21俾我追注角細啦

普巴我仲見到你個撚樣 迪甘斯我屌你老母呀

賺下錢都要既

仲唔撚派u21

馬會可唔可以開屁馬一場跌幾多次

留名飲水時間都唔補返

巴西果場兩隊要跌幾多次

尼馬入未

問撚完未

班友咁高人工都搞D垃圾賽出黎搵錢

阿唔換走巴拿會唔會入埋

尼馬企係到都浪幾秒啦

啱啱想po圖

搞唔掂 國際賽針到痴線

365睇巴閪場波都悶到玩封盤,係咁跳跳下

上盤大波都唔知殺幾多百億

巴西D罰球似樣少少得唔得

唉 點解我會買巴西角大 做咩會妄想佢地下半會攻
又要入錢

比利時換走哂前面3個

屌你老味真係唔想賭國際賽
還我聯賽

一粒波都無，成場悶到PK，班石油佬之後未必肯再俾錢喎

巴西真係莊家搵食波黎... 上場唔開盤就整個讓和
今場開盤就盤都唔俾你走

比多3角

3C -1

阿根廷個龍上身

睇巴西睇波 笑到仆街

10.5又無買

濕鳩友賽真係唔玩得 泡菜同巴西今日殺咗幾多人？

無左LKK 可能係好事 不過亞衣都係廢

歐國聯咪又係垃圾

比利時同法國半場都開10.5

4C

4C 3.5 CASHED

阿根廷

又1C

比多2角

法比多3c

唔夠信念
真係唔夠膽買

亞軍絕殺巴西班仆街啦

法國 比利時個盤係咁先

難到仆街

又黎下盤日.. 輸撚死人咩

點呀巴西

買完屙屎
屙完屎收錢
手持 6.5S 5.5S

唔叫有鬼用

法德都好快

甲府果場之後乜撚都未買

法國入未

不買就是羊

巴西補4

睇唔岩廢事買

屌你法國d力架真係冇腦 仲犯規哂自己時間

5C

尼馬仲係中場度尻扭，又甩哂腳

補時通常有角

5C 頂住PLEASE

5角 巴西

比多角

雲加重心又中.. 反底

終於派彩u21

真 今日9買德島盤 9.5b針哂 又要追數sosad]

佢出咩

666666666

5.5 BOMB

6C 巴

Goalllllll

巴西真係仆街西波黎... 最後兩分鐘先係度扮哂野攻

下下柱邊撚過吊

今日輸1k
保地花高

巴西goal!!!!!!

阿根盤

1-0

一講就

1-0?

巴西10

係

巴西1:0

走到盤掛

巴西屌你老母.. 明明一出力就入... 次撚次都望住個盤黎踢

場波睇最後十分鐘得啦

Goal

終於

巴西，我個名

比利是 法國

咁都走到盤

五大聯賽易玩啲

差法撚反cup

法撚入到味

巴西又撚賭仔

大波大角主fg cAshed

唔洗輸 6角救全家

比利時幫手贏埋啦

懷疑左雲加咁耐 對唔住

抵你羊

多謝巴西走盤
以後唔撚買友賽盤

法德繼續刷please

屌鬼都似 補時殺半格

法國比利時死撚咗？

比利時換左世三 lkk

屌 巴串左法

法撚想點 快手

德國派膠未

角

lkk呢件垃圾就冇所謂
但冇世三比利時就乜都唔係

針左99%
點知原來有劇本

9角

唉 換咩世3走

德國場場都刷到on9

比利時U21未派追唔到角大

10了

連刷我愛你 10角cashed

達陣

雖然走到盤，但巴西真係好濕尻

9.5b 搞掂

法國反CUP我表演食包皮

橙
無買到

串左比利時

準備

1:1

1:1?

互食

Good job

咁-6

電話佬

基沙文靚

LM 等睇

法國比利是上呀

世界級頭鎚

以後要mark實德角

屌
想買就入

真係負碌
彎入死角

比利時入未呀屌你老母

發覺wtf????

似被省中彈入

法國13.5試下

不問直接13.5b

捷克入未, 買你對家就羸

比利時比我贏返注啦啦

荷蘭頂實

佢有刻意去頂個波

gun

法國比利時一人比多粒

估撚到佢最後是但一邊入分勝負
友賽都玩到咁鳩

法國反cup未

係.. 不過都係-6

我會睇多幾分鐘先

我法贏埋ok?

烏克蘭入多粒全格好無

M2

咁都-6？

好

有少少

後悔買左法反cup 即時盤似和 甚至輸

燈

起碼走到盤

-6佔9成

仆街巴西爆我5.5s

有名你叫 巴西

德國主場就有得打

出個波大力左 所以睇落好似-6姐

差比狗

我諗拜仁1月已經會出手買柏華特頂保定

呢球都-6，咁應該無頭鎚係唔-6，有哂意識去擺頭頂尾柱

甘柏比好廢

法國個3號真係弱智架

荷蘭入未

巴塞個Nigga已經廢 依個仲衰 Nigga個腦真係差啲

比狗dllm

呢個垃圾係psg已經成日逼害後防

法國禁屌 比d力贏埋佢

法國cup派3個300

我

lm

Me

ok lm

me

比多4角

meeeee

無咩邊個黑人後衛係可靠

刷呀

妹撚完未呀比利時

普巴唔想踢就走啦屌你老母

法國 比利是

溫拿真係垃圾黎, 死去唱歌啦

依個好笑

比利時冇可能會贏 1:1妹到完場confirmed

我了

得個爆字 又唔刷角

入球停 角球都停

2場停哂角

收起刷角機？？

辛尼走 冇角了

13.5b針

lm cup硬

我法加油

比利狗盤死了嗎？

屌

又停角

睇黎都1:1完

2點後仲未有1場大波

烏克蘭1中龍都1入球,搞撚錯

斯洛文尼亞barcode式進攻都輸波

12mmmm

差1球呀2場都

12碼？

12m!

空撚晒

12碼

咁都杯到

法12m

留明

馬度迪呢下靚

比利是差你呀!!!!

法國7.6 cup

真杯

Cup ed

星星準備好食包皮未

wowowowowwowow
比利狗！！！！

德國落後就刷角啦吊你老尾

比利時入一球

睇黎又4斷1 比利時

黎緊

電話佬慶祝未

電話佬串到

法國！

只差一場比利狗，plsplspls

比利時唔入就放俾對家入OK?

比狗入未呀'

LM

Gj 法撚 頂完場

聽朝去買面包

2:1

世一未基斯文

比利是

整多粒啦

屌
我唔識賭喇
想買就睇住開
買左就即時爆

11.5b要了

世三個細佬廢咁撚多

斷比狗dllm

星仔我了

巴打準備抽人啦

好長條隊

睇個勢比利狗似唔得：sad：

比利時入多粒未

刷角啦仆街

屌比利時似輸埋

唔贏同輸無分別，無所謂
好彩串5.。。

不過過關斷愛爾蘭 估唔到冇bale 都唔夠踢

本身諗住買我法第3球同主勝
點知岩岩先睇番買錯左比利時個場

靠卡拉斯高

叻仔

一齊屌到佢入

德國追和扮希特拉叫

國際賽=閪波=下盤

停角停咁耐

早知買反cup

如果唔係重貨上盤就買左

換走世三邊有可能入到波

比狗

咁你要一齊叫了
hohohohoho

荷蘭快D派膠啦

放棄比利
買埋泥膠大波訓教算

13.5開到扮狗叫

比利時刷角機.. 唔記得左呢場

比多兩角
麻煩哂

快角

發覺cup得好吸引
hahahaha

兩場選買左法國

法德11角

比利是入未呀

差1隻 俾埋12角我先停好嗎

未夠

比多3隻

爭1角

穩了 買法反cup補埋飛

法國贏 gel gel gel
食牛雜 金菇肥牛 gogogo

12

12c

12角 -2

中

12c goalllll

又係肥牛 hahahahaha
我斷一呀今晚屌。食麥就得

12角 多謝普巴

11.5 12.5 13.5

比多粒ok?

入個NG玩下先

信念唔夠 冇入角

11.5b

比狗吊你老母·

比多角啦

補3

買埋美國2.5b訓

完場

迪甘斯個含家產⋯

荷蘭

我第一個留名我了
巴打有運

法撚正氣

我了！！！！

12.5goall

接納 8266 角球大細 星期二 14
比利時(主) 對 荷蘭(客)
角球大細
細[11.5]@1.79

接納 8269 角球大細 星期二 9
法國(主) 對 德國(客)
角球大細
細[12.5]@1.70

接納 8275 角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期二 14
比利時(主) 對 荷蘭(客)
角球大細
細[13.5]@1.71
星期二 9
法國(主) 對 德國(客)
角球大細
細[11.5]@1.62

屌你尻買角細又輸返哂

咁樣送角

咦 我見你quote 我買法國反cup喎 問really?
有無買

比多角！

屌你補上補做乜尻

相當有，我盤都買法國#dog#

執番身彩

球探fake人

12.5b cashed

迪甘斯補時分開換兩件

比利時

點解最尾都要送下罰球比人

係 果度都2分鐘

比利時斷4串1 仆街黎

抽得未，想訓

球探痴左線

操，九十分鐘散紙上落。。。

球探神左?

追番今朝保地花高果1k
太心急買13.5

屌... 尻買角細冇返3K

買巴西都好過買比利時 有得走盤

德國要細真係搵命搏

1.62細都買

抽未 $300

0/-0.5 先all in 都好少少

要哥 -1 定 大波好呢

$300

on99,玩左成晚補飛先打和賺$100

抽抽抽抽抽抽抽！！
yeahhhh 發覺反cup日

結論係
訓覺避左佢

咁咪賺2注囉 訓了 8

星蛇唔好彩 94min開隻絕殺角

買高水中到先得嫁

預左.. 補時必有角定律

我都係咁上下
西波縮注唔輸就算

講緊你呀比利狗！！！
連續兩場西我盤

依場中

抽未

串曬無入球中番少少

1咋，盤我串飛斷1最後輸小小
法國反cup補貼

係咪抽

比利時u21 win個D，佢成人隊幫我輸返

好彩條3串1 就係飛左比利是

巴打我留意左你一排
我發現你睇盤同我似的。。#hohoho#

反cup幾撚驚法國妹波
睇wc睇到驚

秘魯ALLIN. 唔諗了

問題係加時3分鐘 個裁判好人到比德國兩個free kick

正常要吹 好咩人

有反擊都唔去 猜番後

我都嚇親，仲諗我個ng點攪？

要左大波 安心訓教

朝早3場點買

星仔包皮撚住點食

笑死

美國佬要面

法國反cup派錢巴打
你可以開始你的表演了！

正常就吹雞完場啦 角球都唔比你開啊

訓前哥倫比亞2.5b

點超值牌士多啤利醬

補時換兩個都唔補上補
比狗屌

幾驚佢唔比開埋個角

正解:球証買咗角大

大把裁判都唔會補 如果唔係點會加時先換人出黎晒時間

又走數 ？

可能瞓咗

去咗數銀紙

訓醒鳩買ng針 需要300救命

美國不敗

雲加要左美國

3場買哂大波
再加秘魯盤 哥撚-1

派300未

神燈vs雲加

跟

睇下我燈D定雲加了

連登波post 個名好邪 連燈連燈 屌你老母

準時拜山轉運

直布羅陀已經唔係我識既直布羅陀

正氣到d波

雲加美國？
收到！我先行退下

秘魯
墨西哥
哥撚
3x1

美國 半大全大

美國佬識開波未

琴日比我up中哂
比狗有伏
法國降盤照贏
牙根廷冇美斯折墜

屌但係我睇睇下訓咗

屌你老母秘撈識入未

毒犯頂住個2.5細

咁早冇人屌波

美國大波jumped

11

半大

咁都算折墜？走盤喎。。

全細

哥撚2.5b -1

哥撚4：2

Los 11 de chile para enfrentar a México
Cortes
-
Isla
Rocco
Maripan
Parot
-
Medel
Vidal
Valdes
-
Fernández
Sagal
Sanchez
#VamosChile
#LaRojaEnCHV

all in 智利了

智利有山神

全大

不要買墨西哥！！！！！

巴打好鍾意買大波

哥倫又撚手足

真

今場出山狗？

yes

秘撈入未呀屌你老母

鳩買

祕魯入波未

主盤又跌

美國1-0

屌你老母秘撈

哥斯達黎加泊巴到完場

屌秘撈追和先啦

長追馬會精選對家

半2全2

唔撚係半2全2嗎

了

哥狗又禁屌唔入

屌你老母秘撈cup佢啦

哥撚入爆佢ok!?

難，主盤sor

大波未呀

半2全2 友誼賽和和氣氣

屌

hoball

美國大波到，頭5抽2 $200

21

cashed

屌你老母秘撈肯入未

哥撚入多球 美國同老墨大波

要智利狗受讓

墨大波

神魔合一

哥入多球

智利2.5b

淨係斷比利時

美國開到好嗎？

10分鐘入兩球

哥 入多球吧 可以嗎

一樣

開大!!!

友賽都唔對攻 456 食屎啦美國

入波呀 哥狗

整多粒 屌你老母

Cup佢老母

1-2劇本可以嗎

本來要智利狗受讓
轉左要2.5大

秘撈ggggoooaaalllll

Cup佢呀秘撈

哥倫入多粒

哥撚同秘撈快入

屌炸左

哥撚比多球 美國快大波

哥撚冇機了

3:1

31

絕殺 ！

美國差一粒

咁都開到-1

差你啊秘撈撚

正氣哥

美國個場比多球啦 好似哥撚咁

墨西哥大波

美國不敗
cashed

好彩秘撈補咗和走到
到你啦智利

智狗2.5大 快入球啦 屌你老母！

哥撚

屌你智狗咁都唔入

哥撚收息

哥仔 勉強救我 輸剩20蚊

買200？

哥倫比亞 一世球迷

山狗快d帽子戲法打腫摩狗塊面

1.3k姐

2.5b jump

屌你老母全能到仆街識入波未

佢都信得過？

屌閪哥差啲入

驚險開出

山狗幾時先一洗頹氣呀

智狗剩係識犯規

冇驚過

全能狗廢撚到

今晚又no goal

主勝開大啦jump 到pk

主禁屌

墨西哥呢場會唔會係德島個劇本

4蚊

日假冇野多 劇本最多

山狗d魔性係邊

2.5b開到未 5折

主開到未.....

智利入波未

兩隊好垃圾

智利咁踢法遲早紅

羅辛奴真係好勁

入球大 靜到

jump撚哂

無即場

2.5s點輸

半1全3

墨西哥射完波 智利佬行埋去拍下佢手 fd到

智利唔入比人入喇
利申:買左2.5B + 智利勝

本身想買咩？

0:0

屌智利差啲入

屌 兩隊都差啲

c多到，，，，

2.5b

琴晚jump到依咖

取消關注jump

好多角。。。

咁撚多角

0:1 真係入左

1:0 右入一球

好撚多埋門波 但無波入肉

屌 本身打算買智狗受讓 都叫有得叫下糊
依家買左2.5b 半場一球都無jump

半0全3中曬風

個個都智狗智狗。。。俾啲尊重

開到2.5b 一世做南美fans

刷c 唔入有咩用呀

馬會揀角盤開真係世界級

智狗我屌

智狗下半要開大

全能到仆街

dllm 半場0:0

入你老母個臭閪咩入

右入一球 1:0